其實香港既娛樂潮流係咪已經永遠消逝？

最近有個全民造星完左無耐 我無特登睇 整係youtube睇左小小 覺得所有野都好怪 硬係覺得係香港搞呢d造星野 總係有種柒味 之後睇下個冠軍 少女type 樣唔係四大天王 但都叫青靚白淨 技巧都係一般般 但已經袋左一百萬

我就係到諗 香港真係差 樂壇真係依舊廢 之後又去睇番歐美明星。係 我同你地一樣已經唔會留意香港 無乜所謂 覺得樂壇已死

但睇睇下諗起香港8,90年代娛樂潮流真係百花齊放 外國人都會追香港明星 四大天王 哥哥 梅姐 BEYOND 王菲，每個巨星都有大批粉絲支持 當時真係會買碟買乜買物支持 果陣真係幾威風 爲香港潮流而自豪

但到呢個年代已經無 香港人只會期待一個完美無瑕既人出現，樣 唱 舞 人品 身世 甚至係學歷 符合以上條件 你先有條件做粒星

下 其實好正常呀 你無料出咩黎做明星？ 但一開始真係有料有資格既實在太難。唔緊要 經驗不足姐 可以培訓 但香港人踩低自己人既問題太嚴重 香港資源少 支持力低 批評多 壓力太大 根本成唔到材
一個有能力受 咁第二第三個？ 香港歌星愈黎愈少 無類型就搵舊星 之後又鬧香港黎黎去去得幾粒星 完全無支持過 又想自動有新花臣比你開心

你敢話以前8,90年代既明星 岩岩出道就已經完美？
以前就多歌手去拍戲 變巨星
依家就拍戲既掉轉 走去唱埋歌 唱到鬼五馬六
就係因為無人唱

我同你講 人才香港真係唔少 一方面係香港配套不足，一方面係衰在你地把口 要香港人學會欣賞我諗過多十年都未得 呢方面我敢講香港真係差過你地最憎既幾個國家

我唔係話迫你讚人 咁佢係弱 係無能力既 適當嘅批評係正常. 但依家既風氣係好似玩捉錯處鬥高分咁 每個人都要鬥鬧得勁 呢樣果樣 除左鬧就係鬧 講一句支持真係會少忽肉

我唔想香港連咁基本既野都無 經濟競爭力已經下跌 娛樂消失 文化消失 咁香港都正式要消失
但想係消失之前 學下咩叫 欣賞

好懷念以前既香港 娛樂潮流文化

鬼咩細細個就讀書 學依樣學個樣 話多元化學習
結果樣樣都得半桶水 出黎做偶像梗係唔掂
變左依家柒下柒下

係香港地邊有人肯全職投入演藝事業
大部分都係業餘興趣
加上呢行出到名 成功既機會又低
邊個會肯為夢想犧牲咁多

自從四大唱片同大台不和後就直走下坡

只係覺得有樓主呢啲諗法既人好on9，懷念唔係唔得，但時代會變架師兄，無野係永恆

呢d野絕對可以彈番起 尤其係娛樂潮流 復古都有排玩啦 只係香港人愈黎愈退步唔肯支持姐
韓風夠廢 咪又係因為佢地國家肯支持同包裝姐
無話咩on唔on9

而家只會睇波子哥哥

香港而家冇能力創造文化
乜都靠跟外面係差d

香港人只會沾光 但係本地就踩到一文不值

Diu 不如你諗下自己幾時有支持過本地娛樂，上次買碟同入戲院睇港產片係幾時

以前80年代d歌好多都係日本改編，依家ge 原創性好好多

唔好聽
幾原創都無用

淨係樓豬提4 大天已經知道又係中坑發表新不如舊定律

所以就係話香港娛樂依經要消逝 但我係會睇港產片

我廿幾姐
同埋目的唔係想表達新不如舊
係想大家有番以前既熱情 我依家都會支持香港既影音娛樂 想大家多d欣賞自己香港人 唔好踩同踩